so called的撤回我知大家唔接受，但係咪應該都延遲死線？

推